劉德華及周潤發曾發聲，直言政府做錯了

梁朝偉支持佔中 批港府濫用武力

香港人為爭取2017年特首真普選，持續進行「和平佔中」行動，2名「民間特首」劉德華及周潤發前天發聲，直言政府做錯了，昨影帝梁朝偉也首度開腔，透過手機軟體WhatsApp跟香港《蘋果》表示：「我支持所有和平表達訴求的香港人，抗議政府使用過分武力對待和平集會人士。」

熊黛林罵佔中可恥
梁朝偉這幾天一直默默關注「雨傘革命」，他昨第一次針對此事發言，對於佔中運動表示支持，並強力反對政府動用武力，他在簡訊最後也呼籲政府展現誠意，「盡快安排與人民對話！」
港星袁詠儀、葉蘊儀和謝安琪也力挺佔中運動，袁詠儀怒轟政府應該反省、將心比心，以父母的立場去理解學生：「我覺得痛心又失望，我的兒子7歲，我已經不可以用權力去對待他，很多事都會跟他商量，更何況是17、27歲的年輕人？」葉蘊儀也說：「我們要為下一代保護一點點的自由。」
但昨郭富城舊愛、中國女星熊黛林有不同看法，她昨在微博表示：「任何以犧牲別人的利益，影響別人的生活，而達到自己目的的行為都是可恥的，不管你的藉口有多麼的冠冕堂皇。」疑在指摘佔中港民。

當初屌政府既影帝 依家去左邊?

任何以犧牲別人的利益，影響別人的生活，而達到自己目的的行為都是可恥的，不管你的藉口有多麼的冠冕堂皇。

令我諗起 專門服務內地旅客既零售同旅遊業

算啦
雨革之後中共對所有人言論審查大左咁多
你見連子華都唔出聲就知咩事

本來想讚國產城
做得好

點知佢又衰咸濕
仲要衰喺支那妹手上

句嘢萬用

真心想知子華到底點諗

Binc垃圾po

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

當日輸左就變成咁

今次再輸真係不敢想像

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

有名你叫國貨城

你睇返子華97前既棟篤笑，咁都估唔到子華點諗

佢地唔出來做護旗手已經很好。。。

所以完全唔明點解會撐填海

以前香港都仲有少少言論自由,而家乜都冇,都好難怪唔敢出聲

令我諗起因為奶粉問題姚明叫香港人體諒